Kepa賣出去仲值到幾多

我地車路士唔要冇紀律球員

1億

Kepa 賣沙利出去值幾多